其實有無辨法用其他方法代替燒鋪？

好似八仙嶺咁 食枝煙個刻好爽
之後一場火死左咁多人 同樣
你放個刻好爽 但鋪入面有咩野 周圍又住宅
唔好彩燒中煤氣喉 一爆樓上隔離左右全部一齊死

唔好講咩革命係咁架啦 話知你燒中銀政府啦
但唔好係高密度有住宅地段放火好嗎
係呢種呢邊應該轉手法

同意 推

水淹之計

燒都有先後，輕重
同認可先燒政府建築同埋狗屋
但路代表中資鋪燒不得
唔割

裝修成連儂牆？
通常記者都係嗰一刻影相，已經夠圖做報導

你地都係想佢d野唔要得要執過姐
天花灑水淋到d野濕晒咪一樣

店舖全部有自動灑水系統架，有啲常識扮智者好嗎？

水淹

同意，真係唔好搞住宅密度高既地區，真係會攬炒普通市民

罷買已經夠

但千祈唔好同爆鋪割席
因為爆鋪， 二五狗都可以扮示威者做

水

燒狗屋,講緊古惑仔online入面

究竟係你無定我無 一個自動灑水就夠咁唔洗有消防啦